軍人係咪好打過MMA選手???

係Youtuber見Army VS MMA好似多數都係軍人贏
正路係咪軍人好打D??

軍人講速戰，一擊殺
比賽有計分有規限

點會呀，擂台格鬥家係至高無上㗎喎

唔知 但摺被肯定解放軍最勁

MMA有規則
軍人冇

軍人講殺死對方
mma係擊倒對方

拎最勁幾個軍人打啲業餘MMA, 實係軍方勝架

兩者規矩都唔同

先唔講打mma真係好勁， 大陸成日搞埋啲詠春對mma根本唔公平， 詠春係諸多規矩觀賞用武術， 根本冇得打磅數都唔同

歡賞用武術

巴打個笑話度咗好耐？

人哋上擂台係下下重拳到肉

但軍隊打係比用陰招、斷頸

大佬軍隊係用嚟殺人㗎

就算係佢哋都用槍用刀

就算海豹突擊隊幾可會肉搏？

軍人未必頂到mma 佬一拳

打返MMA例軍人輸
軍人好多嘢要精通 但運動員可以爐火純青一個項目

所以學d野同mma唔同
無限制打，最top堆軍人應該好打d

唔關事
你比啲時間MMA選手熟習無賽例咁打
咁佢地應該會贏

佢地打足幾年賽例 突然間話無賽例
咁佢唔識打都好正常

係訓練時間分配嘅問題

其實軍佬有乜嘢殺人技巧招數?

無賽例既話個mma生態會唔同哂
好多招冇保護後腦變咗唔用得

軍人雙揪訓練教打J
MMA唔比打 J
比插眼鎖喉撩陰破到好多技

插眼鎖喉撩陰扯頭髮

你試下喺國術post 講呢段嘢

又會轉移話題講武德武品

唔係, 我係話 國術 / 傳統武術 都係插眼鎖喉撩陰 + 用口咬 打後腦 打背脊 扭手指 踢足球
如果我喺國術post 話咁樣破到好多技、MMA個生態會好唔同, 實俾人圍攻
但改成「軍人」就唔同晒